buy side細公司轉private bank ops

本身喺間細既buy side firm做緊portfolio management 人工唔高亦冇乜野學 但最近junior走哂得返我一個 而且PM都係冇乜經驗，成日問返我點睇
最近有個美資private bank ops offer,人工高過而家，大家覺得值唔值得轉工?

利申: 17fg,之前做過hedge fund research intern

呢啲人工其實幾多？
同埋巴打讀咩出身

fg正常offer 15-20k 唔會好高 但bonus就睇老細同公司有冇錢賺
我讀E&F

buy side hr留名

高人工 轉喇
俾多啲錢女朋友用都好

Ops 都無野學wor

點會有咁細的buyside firm？老細點run間嘢？

貪個名囉 同入大行碰下游下

其實細firm真係可以PM+1-2個analyst 但通常唔會請fg

但喺一做ops就一世打support 對數啦喎。儲兩年經驗再去大fund house做junior，會唔會仲好？

而且你做ops之後個人工升幅唔大，你有2-3年buy side經驗去做junior追返仲會升得快啲

仲要pb 俾你轉翻pb fo role都無運行
Pb係有background既人既遊戲
無客既rm都係做admin 打雜

pish

你個FUND有幾大?

BTW, OPS就不了

請唔請人?

ching 留低tg我pm you

請
不過應該唔係你化做既果D位

pm傾傾好嗎

請咩先

想傾咩
你留TG我ADD你?

hku?

@kilkennybeer